各位優秀既香港警察 聰明既藍絲 入來睇睇

人地大陸奶共產黨 你地奶共產黨

人地奶到有幾十 成百億身家

你地奶到貼地 都仲係窮閪窮狗一個

你地成世人活到中年

一個月賺得果一萬幾千都算

人蠢又要廢 一事無成 取個豬閪 嫁個廢老

做你仔女真係無陰公 悲！

你地斬人 撞人 被打 被起底 最多先袋得果五六十萬

小弟不才 一個星期就賺到 願出一百萬

你地肯跪地下 扮狗叫 吠兩聲 柯下屎尿

即刻開支票比你 我好愛護動物

後生既 出賣道德倫理做隻狗察

頂盡比你都係得個十萬一個月

家破人亡 妻離子散 冇哂朋友

先搵到個十皮野 住個破爛狗屋 渣垃圾車

取個綠帽妻 短撚夫 更悲！

你老豆老母生到你 矮進樣 都算

連個腦都毅進埋 枝槍仲高過你個人

搞咁多野 最後咪又 窮狗一隻

真係好撚同情你地

知唔知最緊要係咩

係良知阿

你地人又廢 錢又冇 腦又殘

呢D都唔係最緊要

連做人最不可缺既良知都冇埋

屌 死撚左佢啦 阻礙人類進步

地球既泥土都未必肯吸你地既養份

推阿 比班仆街睇清自己

推

好多人以為自己奶中共鞋底就可以飛黃騰達
殊不知而家單係奶春袋既已經有十四億人
最慘係仲以為呢種低級奴才好馨香

香港人贏，被清算
香港人輸，被取代
真係唔傻到貼地既都唔做

係阿手足

當差要夠智商低先得架

支持優秀嘅 香港皇家警察！！

睇清自己有幾垃圾啦 mon po狗 垃圾藍絲

推
一堆垃圾狗

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

有3隻mon po狗睇到好嬲比負皮

班藍絲不願面對

佢地睇完呢d可能仲會口硬，返到去望一望自己銀行戶口，個心點諗呢

推 垃圾mon po狗 快快手自殺咪獻世啦

USELESS PIECES OF SHIT

賤種DNA毅進仔睇唔明我用中文講多次。話你冇撚用呀屌你老母，幾十歲人四隻英文字都睇唔撚明，你話你啲祖宗十八代啲低等DNA係咪冇撚用

又有mon po狗被講中

但我想講 好多黃絲連2萬一個月都賺唔到...

唔係重點
有良知既 話知你訓街掃地 一樣值得尊重

但我覺得你都係想講奶共既人都係窮撚
但... 好多黃絲連屋都冇得住 要訓街
唔知邊個慘d

sorry手足 冇心插哂全部人
只針對狗同藍屍

推張生攻喜哂 下次有機會食飯幫你賀賀佢

真 重以為自己好多錢好巴閉

巴打養唔養狗 識自己去廁所

我都覺得自己幾巴閉 但見得多就知

其實自己一樣係垃圾 知足最重要

我月入三兩百萬 澳門某集團老細 係日入兩三百萬

我幫你問下佢 養唔養兩隻狗

好似離左題 sorry手足

但班狗同藍絲可以話係人類既殘渣

唔好好屌番獲唔得 早死早超生啦班仆街

咁唔係黃藍分別嘅
香港好多人一個月都冇兩萬

手足們為理想而捱苦，係人窮志不窮

而班垃圾就賣屎忽畀中共港共
阿諛奉承賴哂鞋底
但結果都換唔到幾個仙返嚟

雖然我覺得用錢嚟分唔係好事
但係對一班淨係識睇錢嘅人嚟講
大概要咁樣講佢哋先會明自己on9

手足 寫得好

垃圾狗快快死全家

推
死窮閪mon po狗

遲下到你地仔女跳樓